收到風喪清係新X安牙be

條友炒(滑板)車都唔係第一次發生..

👆

牠被人hack

😅😅😅

笑撚咗...